大家搞民賤聯辦事處！記得個harddisk啊！！

淨破壞係冇用架
入面可能有核彈資料架

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推呢個
有國家機密都唔出奇

有無人同我一樣覺得天琦會保釋到

呢招理應變成通用技能
職業解鎖：回收師

P牌推

可能有平時中聯辨比民賤聯既維穩費execl

推

唔好漏左 工聯會 先得架
兩大賣港集團 缺一不可

可能有貪污正據

Push